豬西唔知接唔接受好仔

見個豬西講到自己如何瞓街做黃絲，因此一本正經要考慮一星期，先知接唔接受條件人品好過佢十條街嘅男仔，因為佢覺人哋係藍絲。

見到有二千幾人屌佢，覺得好開心。原來連登仔多係有腦嘅，冇人屌你係藍絲白絲， 大家可以順便望下，所謂嘅黃絲，正正就多呢啲不知所謂，感情同賣西都唔識分嘅垃圾。 可能我自己撞啱，見親大大聲話自己黃絲嘅，十個有八九個都好似呢挺癡癡地。

你不如直接表達想講D乜啦

有底線都唔啱

要考慮就唔叫有底線啦

又多士喇你

我係多土

你啱